「終物語」預告篇 - 8月12日＆13日全7話2夜連續2時間SP放送決定！

首OP仲要係ClariS唱
好想快啲睇

補多條預告

竟然唔係角色唱op

唔洗灰心住
原來係ED嚟

894
好耐無見過佢

89寺